鋼琴女神慶生大開「酒池肉林」趴 揪猛男上下全脫玩泡泡

馬來西亞女鋼琴家李元玲是國際著名鋼琴家李雲迪的愛徒，除了有著精湛琴技外還是名專業的芭蕾舞者，多才多藝的她也是健身愛好者，體脂肪甚至只有12。日前李元玲迎來30歲生日，找來2、30名友人大開慶生派對，當天照片曝光後，超狂的生日派對規格和李元玲的火辣身材掀起熱烈討論。

▲李元玲是健身愛好者，體脂肪甚至只有12。（圖／翻攝自李元玲IG）

李元玲有著甜美外表和火辣身材，也時常透過社群網站分享美照，IG追蹤人數突破百萬，近日她在IG分享30歲慶生派對的影片和照片，只見派對現場做為壽星的她穿著爆乳比基尼和小熱褲，展現小蠻腰和一雙修長美腿，傲人上圍更是呼之欲出，性感指數爆表。

▼▲李元玲在生日派對上和友人同歡。（圖／翻攝自李元玲IG）

影片中，李元玲開心地切著兩個生日蛋糕，蛋糕上頭還插著仙女棒，點燃後不斷冒出絢爛煙火，現場更有著滿坑滿谷的美酒佳餚，還找來師傅現做日本料理，「酒池肉林」等級的高規格豪華慶生派對令人大開眼界，而主角李元玲時而和姊妹開心聊天，時而被猛男圍繞，氣氛相當熱烈。

▼▲李元玲穿著清涼，最後甚至僅穿著黑色蕾絲內褲大玩泡泡浴。（圖／翻攝自李元玲IG）

除了美食美酒之外，派對現場還有戶外泡泡泳池供眾人同歡，李元玲更大方脫掉熱褲，僅穿著一件黑色蕾絲內褲入鏡，養眼畫面引人遐想，粉絲除了獻上生日祝福外，也忍不住直呼「太狂了！」、「不愧是當紅的大馬女神」、「希望我也在那！」

娛樂中心／綜合報導

咁都鋼琴女神
王羽佳先係鋼琴女神

p圖p到仆街喎，真人差咁多既

Yuja 好正

呢件都好掂

屌那星

yuja個種正係佢彈琴嘅感染力 台風
無人比到

咪又係會食飯會柯屎

身材好撚正

不了

咁能毒

個樣幾正但講野咁撚樣

屌猛男上下全脫 唔係條女

佢係唔係好想有錢佬包養佢？
見佢成日發相叫春

見到呢個comment即刻unfollow
癲雞嚟

淫閪

用對玉手瘋狂彈我JJ 嗚呀

Unfollow +1

佢TB黎嫁傻仔

邊撚到靚 睇唔到

點解呀

佢無比仔屌過 你撞車死

有得屌你屌唔屌?

青頭仔咪鍾意呢啲囉

屌左手尾長
條女似精神有啲問題

睇佢彈琴d片硬係覺得佢d手指怪怪地
同埋成棚骨邊忽女神

係靚，但真係好撚瘦

支那始終係支那
剩係識錢錢錢

不知所謂

屌到佢懷疑人生以為自己生出黎就係我既肉便器既時候，一腳伸佢出大馬路

整容

女王

哇做乜鳩

上面d相

呢條癲雞之前ig你問我答有人讚佢健身堅持彈琴勁 佢答人佢堅持咁做係因為為形象工程 講到根本唔中意彈琴咁

都唔明點解本身咁有錢都要做g

慾望

之前見到都unfollow左
呢類人係極度自我中心既完美主義者

會屙屎好啊
起馬可以有入有出

擺明有sugar daddy

佢對微波谷到咁都係得個少少 好心痛

女人體脂12 應該好難黎M

我覺得有機會p圖
如果唔係

笑得好甜

好撚有肉地

才貌雙全 好出奇咩 不可一世都抵佢啦

佢屋企本身都大撚把錢

但應該仲係處？

揸法拉利 住大屋 本身好有米？

條女係馬來西亞人嚟㗎

對比圖呢
你意思上面個啲係真人定P?

呢個真。

條女由細俾人恰到大，家庭學校都係咁。佢表面自信，其實內心極度自卑。極度自卑孌極度自負，為咗得到世人嘅讚美，變咗做完美主義者。所以係綿靠做gym打造完美身材，建立 “自信”。

其實條女都真係好慘，從缺乏母愛、父愛。好需要人嘅關懷同呵護。不過因為呢啲經歷，佢為人應該好神經質，會難相處同埋冇乜朋友。

咁你鍾意邊啲阿Ching

點解屋企都恰佢？🤔
佢屋企唔係好撚有錢㗎咩？？
我見間屋大到仆街

咁慘呢啲粗重嘢交畀我
癲婆有癲婆正
馴服到肯定聽聽話話

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

屌骨都算，仲要心地差

有錢又唔等於佢屋企人唔恰佢喎。佢自己講比屋企人恰。

她心地點差法？

不過老老實實啦，有幾多見到靚女係心地好好㗎。有樣有身材嗰啲，梗係從中利用人，追名逐利，釣金龜。

整容西

睇咗男上女下全脫

有無睇我第一個回覆張圖架屌

。呢個唔足以證明佢心地唔好，只可以講佢一個情緒嘅發洩。同埋show到她係神經質甚至係有神經病。一個講嘢唔用大腦同埋係情緒化嘅人。

彈極都得一個鍵都叫彈？

啲說話惡毒成咁都唔係心地唔好？

彈JJ都唔識？